# THÔNG TIN FIRMWARE DAHUA DH_HCVR5x04-S3 #
### Phiên bản cập nhật các Firmware Dahua DH_HCVR5x04-S3 ###
+ Cập nhật ngày 16/06/2016 | Tên File: ### DH_HCVR5x04-S3_VinEng_P_V3.210.0001.4.R.20160616_wbuy.bin ### = Hỗ trợ tiếng anh & Tiếng Việt (Phiên bản này Fix lỗi Hack nhảy IP cho đầu ghi có bản Build tháng 05/2016)



### Sử dụng cho các mã đầu ghi ###





--------------------------------------------------------------
Cần phải cẩn thận khi thao tác Update Firmware Dahua:
+ Chọn đúng Version
+ Chọn đúng mã thiết bị


### KHÔNG CHỊU TRÁCH NHIỆM KHI THIẾT BỊ "LĂN" RA CHẾT ###

* Chúng tôi không chịu trách nhiệm khi đầu ghi của bạn tự "lăn" ra chết sau khi đã Up Firmware nhé

### TRUNG TÂM HỖ TRỢ SỰ CỐ THIẾT BỊ DAHUA ###

Truy cập Website: https://hotro.wbuy.pro/

### NẾU BẠN CẢM THẤY YÊU QUÝ CHÚNG TÔI + HÃY ỦNG HỘ CHÚNG TÔI BẰNG CÁCH MUA SẢN PHẨM TẠI ###

Website: https://www.wbuy.pro

### Hoặc nếu bạn không mua sản phẩm, hãy ủng hộ chúng tôi bằng việc ###
+ Trích nguồn: khi Copy bài viết
+ Like và Follow Fanpage: https://www.facebook.com/wbuypro
+ Chia sẻ + Like bài viết tại: https://www.wbuy.pro hoặc https://hotro.wbuy.pro/
+ Group hỗ trợ trên Facebook: https://www.facebook.com/groups/hotrowbuy
+ Group hỗ trợ trên Google: https://plus.google.com/communities/103080736459246236689


Xin cám ơn